[狂賀]新映會上映中二病劇場版

好睇

新映=毒撚紅太陽

中二病最高

六花bb

hoball

呢個完全新作黎？

第二季之後o既故事

Yes

上低音號幾時上

有排 我都想睇

中二病其實年頭已經有風，上低音號風都無

畀d耐性啦巴打

唔抱期待應該會好啲

唔飛日本睇既京都廚只能忍

扑野未

正啊

只求唔好虐智音

戲份都冇咩

咁咪好 唔洗比人binc

過左我呢關先講

睇勇太同六花就夠 智音陪我仲好

冇人理森夏

agger morimori sama同凸守搞姬更好

mcl有飛買喇

六花

邊位巴打咁樣買

套戲好睇 記得入場支持

比我都會咁買

其實我一開始都係想咁買
不過廢事太突出 乘機坐人隔離混入人群

30號幫外公派大壽唔係香港
無得第一時間睇

緊係隔開d人咁買

有冇人有買前賣卷

呢套咁既垃圾睇一次都嫌多啦 仲要睇幾日

不過佢有話無得揀位咩

係日本睇左
唔錯

真係！？第二季唔好睇幾悶 搞到多左考慮睇唔睇劇情版

係，睇完有懷舊feel，冷場唔多，而且可以聖巡，出左唔少景點位

我都冇睇第二季 其實推唔推薦睇

不

唔洗睇第二季都可以入場睇 我就係成功例子

啱啱睇完早場好好睇

凸守同森大人

陣間3:40德福二刷

呢對真係好正

百合

上左都咁少人講 陰公
btw 劇場版真係睇佢地放閃放足全場 好正

你話凸守同森大人?
totally

真係好似冇咩人講
我為咗去睇呢排重溫緊1 2季 下星期睇

2邊都放閃啦

睇第一季就得架喇

唔緊要啦 差兩集就補完了

雖然我都唔記得第二季up乜加冇第一季好睇
但睇六花賣下萌都好既 好似係

感覺係冇第一季咁好睇
但我有少少鍾意咗七宮

頂唔順二期果種劇情的人千其唔好入場
睇到好攰

仆街想三刷 太好睇了 帶九副墨鏡都閃爆晒

森夏係樓梯攔截佢地嘅時候中二病上身

最尾咀埋一齊真係還我心願
Btw 觀光塔mori summer嗰到笑到收唔到

閃到仆街

七宮內心戲睇到我個心好撚痛

不過六花同勇太呢PAIR真係無撚敵
七宮都係跟我走好過

啱啱睇完
幾好睇
凸守同森summer笑到我

仆街 用MCL個APP買完
但購買紀錄乜鳩都冇 睇唔返個QR CODE我點拎飛
明明前幾日仲有

有自助機，一碌卡就出

聽日研究下先 THANKS

最尾係船上面開夫妻技嗰下靚到仆街

日本聖巡廣告

森夏早苗閃到有绯聞

睇咗
最後係船個到超靚

岩岩落機
依家去買飛

留名 聽日in 完就去睇

成季就係用黎虐七宮 真心cls

無咩期望入場反而覺得好睇

睇到眼濕濕

係幾好睇

係 仲要成為六花勇太愛情上嘅營養

btw最痛係呢一幕 睇撚到我個心勁撚痛

睇完呢套野第一個感覺係
又發左個好夢

好感動,套野令我記返起D我自己本身係個咩人
曾經有人問我鍾意六花d咩,我無答佢
其實我唔係因為六花先用呢個User name
而係因為我係「勇太」o既身上搵返自己
曾經o既我會好似勇太咁,有好大o既想像力,行動力
會不顧一切走去我愛o既人身邊,好有共嗚

中學畢業左幾年,不但分埋手
仲被呢個社會o既洪流吞噬埋自我
近排直情非常之納懦,成舊垃圾咁

有女唔好出聲啦
動物台係比A0狗上的

十花最尾 太突然接受唔到

中段有show過出黎，估到

舊嗰套劇場版夠一開波就勇太同六花結婚啦
雖然係六花發夢

只不過係我咁多角色入面最鍾意十花啫, 果刻真係估唔到

見到戒指心諗十花幾時有bf 以為自己唔記得左
原來係突然結婚

好撚正

動物台班友個個都十幾個老婆，仲點a0

遲左入場 一入已經食緊仙貝
我miss左幾多

呢套首播係自己入坑嘅第一個番季 第一季真心好睇
咁就6年 最後kiss到好老懷安慰

翻刷啦

miss咗好多喎，睇多次啦

我都係第一套 亦都係因此識到第一個老婆
一諗起呢套電影係最後一集都會有啲心痛

不了 覺得唔算好睇
中間玩京阿尼彩蛋除左無彩限隻野同玉子隻雞仲有邊度 出字幕果陣唔只2套
一間公司多原創動畫可以玩到呢d野真係好過癮 好似marvel咁

好好睇啊
星期四三刷

食仙貝即係幾時
係社團入面hea嗰陣？

喺七宮間房嗰陣 好似係

學姐講話不如私奔果度
我最多遲3分鐘入 佢應該早左開場

見到個post先醒起買咗前售套票未睇
見到cm唔差我就放心了
雖然係為咗福山潤先買

呢套根本係日本旅遊節目

由京都去東京再札幌同青森

去左N 咁多個景點

凸守同森大人呢pair 好搶眼同有趣

無期待下入場覺得幾好睇

尾個段係咪clannad 尾二個集定尾個集朋也去搵佢阿嫲個景
仲有中間有個好似涼宮無盡八月個亭仔

勇太舊同學好似有個係吹奏部

想知十花最後有冇放啲相上網

唔會啦 十花都係口硬心軟

見到credit 有金正恩

好多韓國人整
DAL就越南人

神戶間餐廳
消失虛同古泉春日見面果間

打左格

嗰段笑到仆街

Upload咗一張啫

凸守真係好多衫換 有錢女

今次淚腺頂唔住，喊咗

岩岩又翻刷左一次
送同戴戒指嗰度都好感動

內田真禮無敵

一開始自己戴完又除返
仲以為最後會幫六花戴多次

唔通我哋同場

荃灣睇

船度咪親手幫佢戴返

我德福
btw唔知頂唔頂到多一個禮拜，頂到我就可以再翻刷多次，雖然我都知今次應該係最後一次睇
好唔捨得

應該無
我諗最多做到星期一/二

btw凸守真係好有錢，唔知邊度-->東京-->北海道-->青森
全程都係搭飛機
其實城堡酒店嗰度係邊度嚟

時鐘酒店黎

i mean個地區
個地圖又冇寫，只知係神戶以南

如果香港有間都應該幾好搵

我google過好似無人講

睇地圖似係大阪/和歌山

btw下次去北海道可以企喺個噴水池前面大嗌"邪王真眼降臨"

唔記得 淨係記得你陰濕仔

不死之山係咪富士山

突擊成功

似係

凸守最後長靴短裙look一定全身名牌

包養nisesama

就咁睇字都諗番起d場面

好好睇
諗緊聽日三唔三刷

有錢又想睇就睇啦 我都睇左唔少次 好似7定8月先出牒

朝早先收工，驚訓唔夠

好似呢個星期落畫

樟葉連睇都未得閒睇就落畫鳥

道出左真理：有實妹係唔會有妹屬性

不能同意更多
不過富樫六花嗰度心動左一下

+1+1 你的名字我的姓氏

內田配得真係好

高橋vs内田 中二對決邊個勁d

各有特色
我就覺得內田配出黎可愛啲
高橋配出黎搞笑啲
而且論佢地本身嘅中二程度，內田更勝一籌

內田專家黎 邊有得輸

佢會同上坂堇一齊發癲
嗰套咩咩雙馬尾佢兩個搭埋赤崎千夏
搞到成套變左無節操中二病咁

佢地幾個當年都係新人小薯

講內田同上坂就諗起水素水

有冇人知點解次次啲動畫電影都咁快落畫

邊有咁多人睇

依加睇都大把吉場
你話好似上次ngnl zero咁同雷神撞期都場場爆就加場啫

人氣同質素啦 客觀講句
不過hf都好似落得快

明明前幾日都好多人睇 重有人cosplay六花

上坂比班網上毒撚搞完之後 依家好靜

其實呢套中二病算係入坑作黎
話哂最終作 但係唔捨得二刷
睇多次只會令自己感到更加遺憾 好掛住六花

今晚睇多次TV動畫先

我有個frd已經痴咗線 係噉話一定會有第三季/新劇情版
我安慰佢話已經完咗喇，入場睇多兩次算啦

我都想痴線埋一份 以前真係好鐘意呢套動畫
咁難得今次劇場版香港有份上映 但係講到明最後一套既話 真係唔捨得入去睇 一次就夠喇

咩梗黎？

又一城一埸十條友

少戰NGNL相比爆到

唯有上網搵小說
小說出左四卷，雖然又係另一個故事

問個弱智問題
樓上話八月出碟
會唔會出中文版

最不安係一開頭zoom埋六花個眼罩

我以為芝士定唔知咩黎

密集恐懼症

依家出門口3刷

一開波以為月球

btw點解咁多人都話第二季悶 我覺得都幾好
雖然一定冇第一季咁正咁感人

頂我要返工
如果唔係我都可以四刷

請假啦屌

第二季同劇場版講七宮回憶果部分都係略略帶過 其實無講過發生咩事

屌，有個男人cos六花入場睇
好不安

咁多人睇嘅
仲諗住咁遲應該冇乜人

有無圖

我唔會污染自己部電話
屌你啲偽娘都話會化下妝
屌佢連妝都唔化
醜化角色罪加一等

場次少
一日得兩場

德福得返星期六日早場

校服look?

係
仲有個勇太
夠膽係本尊面前偽裝出dark flame master嘅模樣

niseyuuta

有冇人知六花個電話鈴聲有冇地方download

如果星期一重有
我願意請多一日假去睇
不過機會渺茫

哩幾日得番德福早場

會唔會係連登仔？

荃新有場嘅話我唔介意入去睇

一般來講戲院會預售今明後三日場次戲票。6月12日場次應該會在星期日公布，票務詳情請留意戲院網頁。

六花生日
4刷

應該唔會,佢地一行幾人

再睇就過10次

燒死佢

咁癲 真愛

七宮以外嘅劇情唔夠第一季日常好睇 第一季就算未入主線已經一係甜 一係好笑

點解呢套都可以睇咁多次

因為真係好好睇

痴線就痴線啦屌

本來諗住下晝刷完去睇nagi

係喎
得嘅話到時睇先，希望真係重有場

上次我二刷嘅時候就有個cos六花嘅坐我隔籬

中間隔咗一個位

Nise Rikka

唔通係偽娘

邊度有講過係最終章

不過京阿尼既三期都係活在天國 出到兩套電影兩套都算好成績

感覺似

小說出左四本

監督聽到三期呢個詞個陣講到冇咩可能出咁

近幾年好似有心機整劇場版多d

六花十八歲啦
真係生仔改中二名咩

yggdrasilragnarok

黑炎邪王真眼

如果出集一個鐘左右嘅OVA講下高三嘅生活都好

人一生都有中二病

btw電影海報下面有寫暗黑神話最終章

夠一個鐘加多半個出多套劇場版仲好

勇具弩羅知良偶奈六

第一季第12集

就算要等多四年，甚至更耐
我都會等落去

難d

面對現實把啦

我懷疑我同我個frd一樣都已經痴Q咗線

之前真扎接受訪問都講過係最後一次
同埋我連六花老婆生日都唔記得左 都係決定佢生日二刷先

都唔知幾多代老婆啦 係當日記得佢生日已經好好

話哂第一代老婆 同我講到明今次係最後章真係好傷心 所以好唔想入去戲院
如果第二季就咁完左 即使無續集都無遺憾

如果有場
我會星期一二都睇
即使知道會越睇越唔捨得 總好過之後先嚟後悔點解當初唔睇多次
頂住啊，頂到生日正日啊

每季都換老婆
垃圾，唔好搞我六花

睇住你大大隻字寫富樫六花

Btw,呢個user name由第一季第九集用到依家無轉過

本身諗住刷兩次就夠
但係一諗起以後再無機會入場睇中二病⋯⋯

所以有機會就好睇
聽日check下星期一有冇場，希望神様保佑我有得再睇

好想下星期二有場

希望捱到多兩日

好好睇

睇完再睇到呢個POST

忍唔住開左個連登AC黎留言

睇完呢個POST好想喊 咁就六年 想當年係因為呢套野而入坑 開始上動物台 開始9UP

大家還好嗎 仲有冇手足記得我

琴晚mcl出左黎緊5日既場

我諗星期三果場就會係最後一場

利申:仲有張前賣券 所以會星期三去二刷

緊係記得啦森夏大人 以前成日同你9UP

副學生會會長

mori summer 真係好撚搞笑

星期二 6月12日
六花生日去捧場

六點鐘

依個鐘數幾好
唔遲唔早

要返工………

請假…

作畫不嬲靚
甜到漏

6月12翻刷

屌那星個死豆丁阻住我上位

6月13翻刷

6月12要上堂

連個高一嘅都鬥唔過

想講聽到SPARKLING DREAM果下有D起雞皮

真係果一下先察覺到係六年前既事了

同埋係最終章

時間真係過得好快

證明窮撚唔夠有錢人鬥

btw佢食薩利亞狂落芝士粉果到笑到仆街 平時同朋友食薩利亞都係咁樣倒落對方兜野到

勇太ching你還好嗎

記得果陣你條仆街哂自己有女 仲係到鼓勵我話咩遲早搵到三次元既森夏

結果到依加都未搵到 不過睇開左 都係森夏正d 好想等佢出bd瘋狂cap圖

不要再說鳥
我依家都無女

對上有個鍾意嘅女仔
我兄弟瞞住我溝左佢，其實呢排個人都勁sad
係睇完套野先釋懷返

同埋嗰時唔係我曬命
好似係唔知邊個批死我尻嗡我先po圖

我都記得mori summer係舊登成日9up

講起有冇巴打會買bd

準備買 不過佢d特典到依加一款都未有圖睇

上次諗住買bd box 結果佢d特典全部翻炒+係六花黎 0森夏

希望今次會好似第一季咁有隻特典係森夏掛布

9up同貼h漫

最後因為分身同bam圖比人ban撚左兩個ac之後就隱退了

呢幾年係ass hole 奮鬥同入番u 玩所以都少左上高登 依加上連登都係睇post多 唔會點留言

樓上班現充

買bd box 最sad係唔識日文

買一套再上網DOWN一套

買完上網DOWN 字幕睇咪得

不過買黎儲居多

過兩個月開始返工 到時有錢睇下上唔上Y拍拍一套番黎儲

得個有女既係

買啦 我都要番工儲錢買bluray了

邊個有女我詛咒佢

個腦今日都仲係咁loop第一季OP

其實今次佢個op上色同畫風比較偏向小說插圖
睇幾多次都唔厭

星期四五都有場
不過德福係早場 奧海城1:30

三刷

聽日六花生日四刷，星期五請假五刷

聽日夜晚要番學刷唔到

星期三二刷 星期四/五三刷

你唔嫌遠嘅可以入荃新睇嘅，4:10
我星期五應該會請上晝睇早場

聽日4刷+1

你幾時三刷咗㗎

3號7號8號

係喎唔記得咗你星期五又刷咗次添
btw今次真係要講再見，好大機會星期五最後一場

咁傷感嘅現實就唔好提啦
荃灣刷左三次，聽日出德福刷

我全部都係德福
counter啲人就嚟認得我

直接問你坐邊

直接幫我劃埋位都得 次次都係同一個位

離曬譜

行埋去俾錢攞飛 搞掂

隔離條傻尻倒瀉爆谷

本身想話難得撞正六花生日去2刷
點知個時間
上時期明明場場近8點咪幾好
唔使返工咩

sor，我睇到太激動

收皮，廣告都未開始播

請假啊

我大佬問我點解哩排成日要放5點 我唔夠膽答

btw冇人講嘅
六花お誕生日おめでとう

今日德福場啲字幕好似唔同左 同埋少左幾個鏡頭？
BTW 好多現充

Post都開埋

無啊

趕醫院探病時間探朋友
問你咩病就答佢中二病

屌

好彩我呢排都返通宵
日日刷都唔成問題

訂左3隻blu ray

blu ray 是咪無中文字幕?

得日文 連英文都冇

訂左邊幾間特典???

屌諗緊聽日二唔二刷好

本身下午先上堂 不過轉左第2科變左早上上

一陣11點要係學校等撚到下午6點先睇 好似過兩日先二刷好d

聽日照二刷
過兩日三刷
你地邊間訂碟？

應該都係搵d網上代購幫手

不過我想睇埋d特典先 始終淨係想要森夏

唔要既話可以送比我

京ani shop啦

無信用卡無買前賣券啲特典已經好心嗡

前賣卷d特典依加仲有得買wo

無信用卡可以點賣

搵朋友幫

不過依加買好唔抵

佢寄得好撚慢 你收到可能已經落哂畫 屌你老味到時拎住張換飛卷唔知做乜撚

無朋友

中二病でも恋がしたい!

Maaya

唔記得帶張卷出街 都係過兩日先二刷

岩岩search左輪 好似全部特典都係用同一張新圖

不了

可以一戰wo

色紙好似唔同圖

d圖都好似今日先更新 上星期睇佢仲係線稿黎 今日上哂色

我買呢間加兩隻amazon算

買咁多amazon做乜

btw呢個係公廁既初回特典黎 你買邊間都會有

【初回特典】
・キャラクターデザイン池田和美描き下ろし特製ケース
・スペシャルブックレット
・メモリアルフォト3枚セット

支持下

原來搞錯左 上面張色紙係京ANI到訂先有

有冇諗過訂兩set京ani然後放張色紙比我

amazon算，太麻煩

訓醒5刷

我星期五先

返開夜班
後緊啲場次太早應該睇唔到
如無意外應該係最後一場

諗緊聽朝好唔好睇埋

你返夜可以睇奧海城1:30嘅

未訓醒

琴日咩事平$30

我都覺得奇怪 好似係星期二平啲

六花生日所以平啲

btw你坐到C咁前嘅 我多數坐E/F

買飛同佢講六花生日快樂即減30

坐開前邊
成日覺得坐太後衰過係屋企睇電視
不過琴日多人睇，無得揀咁滯

有一次爆場焗住坐C 我唔係幾慣太前
E啱啱好

我覺得C-D差唔多
同埋一定要坐中間

我哩啲毒撚坐開側邊位
睇下星期五早場會唔會冇乜人，試下坐D中間

坐側邊邊好睇
坐中間仲要閘開啲雙人位先係皇道

因為我慣咗側埋一邊
坐中間側邊冇人都還好 有人真係唔知點算

唔洗理

星期六重未有消息
如果聽日晏晝上去睇都冇就真係冇了

應否請假刷夠6次

諗緊聽朝請唔請上晝好
噉我就可以6刷

6刷
真係毒L錢仲易賺過女人錢

利申：2刷毒L

你地真係痴撚線

諗緊聽日定後日二刷好 但聽日要專登出門

請

六花啊嘛
湊夠六刷好似好啲

日日都特登出

已請

又好似係
噉如果星期六有我咪唔可以再睇

即管睇
我准許你7刷

都要有先得㗎

睇下邊日得閒六刷先
3號睇完張飛唔見佢
明明3號返黎香港張機票都係度
就係唔見左張戲飛

刷到咁不如買bd

無人話唔買啊

冇買過bd
想問下如果淘寶買bd+特典700幾HKD算唔算貴
如果貴嘅可能上amazon買

amazon九千yen唔洗

唔該哂 上去睇下先

六刷
我睇咁多套都未試過二刷

發現星期五可能趕唔切去奧海城睇

諗緊聽朝9點定1:30睇

除左中二病我都無試過2刷其他

再拖就無得睇

但聽日放假

去奧海城果頭又冇野做 但德福又好早

德福啦

聽朝會唔會見到森大人真身

見到你都唔會認到
咁搵黎做咩

點算 星期六好似真係冇

德福星六有早場

屌那星成班死廢青 閒日早場都咁撚多人

本身買成行得我一個 開場我左右都坐爆哂 嘛死毒撚咩

係咩
我頭先冇留意塊board 上網睇又冇

你係咪頭先德福9:05
坐邊行

睇幾多次都好 sparkling dream播果下真係想喊

我都係

6年啦

btw今日留意到

原來係餐廳同勇太講野果陣 十花左手無名指已經有戒指

二刷完去食番個劇中牛扒

不過好撚難食

毒到..

因為你無落芝士

森夏模擬同十花講私奔嗰度都已經有

剎利雅d牛 其他都放得落口既

un撚到仆街 屌佢well done黎

落d芝士粉可能會林d

決定請假去睇最後一場

德福定奧海城

睇下邊場最後上

德福9:05 奧海城12:40

原來星期六無

但我今日係德福到禁部機見到星期六有

定係我睇錯 新映FB都係得番聽日

係啊

聽朝我睇下塊board 有消息通知大家

睇撚夠未

6點返到屋企,睇德福就要7點半出門口

未

邊會夠

咪係

好驚星期六無
諗緊好唔好聽朝刷

等牒出

聽朝見

認到我請你食飯

我驚到時你唔認你係咋

我覺得你搭錯訕嘅機會大好多

屌想像到個畫面

你：你係勇太？
路人甲：
我：

毒撚搭錯訕被眾人恥笑

有冇人
準備出門口

我已經搭緊紅van過去

你住邊頭

荃灣區附近

唔怪之得你頭幾次都係荃灣睇

早左出門口已經到埋

我重搭緊巴士落藍田

8:45先有飛買
食多個早餐先

我諗住買個m記包算

間m記打杖咁

德福間m記永世都咁多人
我買完食完返到嚟應該有飛買

之前係呢頭返工都係係荃灣買麵包上車食
呢頭太多人

我樓下冇嘢食

我樓下先都無野食，搭出荃灣都要3-4個字

買咗兩個唐記包算數

星期六日5:45

用個apps睇又無

疑似見到你

嚇鬼
我都未到

柒咗

屌，早知水你去搭嗲

btw入得場

一早坐低左

D中間？

見到你個柒頭

去搭嗲

我覺得你有可能坐咗喺後面準備恥笑我

唔可能
我坐開c d
唔會為左笑尻你就坐後邊

99%確定人物

肯定我真係咁早入去？

詭異的笑容 9成9笑裏藏刀

Gogogo

完場先

後面笑得好撚大聲

exact7ly見到你

咁理論上唔會有人睇我唔到

我六刷夠了
今次已經打算係最後一次 已經毫無遺憾地睇完

對眼好乾，啲暗位轉光位睇到眼痛

我可能會刷多次
儲返六張飛
BTW，無黎搭嗲，你搵錯人？

費事啦

智音

btw係咪得我哋兩個咁癲刷咁多次 但真係睇幾多次都唔會厭

真係好好睇
每次睇嗰兩轉送戒指都好感動

有冇人知連關天則係點解 係咪解有得必有失

前邊嘅選擇會決定後邊嘅事態發展
既然你做得出呢個選擇
咁必然會出現呢個結果
整定嘅

係咪得德福一間有？有無巴打知其他有上既戲院

奧海城

第二季講乜?有冇人recap
我好似睇左第一季only. 睇劇場版冇乜問題

到底第二季係講乜? 廢到我冇印象?
七宮智音係第一季出場定第二季?

第二季虐智音
除此之外好似無

搵代購訂一隻bd先了
睇埋其他特典決定訂唔訂多一兩隻

七宮第二季出
第二季主要講七宮回歸再次面對人生嘅故事

冇睇第二季都睇得明 都係睇佢4個姐

七宮心水最清

舊年知有新劇場版果陣勁撚happy
時間一過就唔記得咗
除非星期六特登請假 唔係就得返星期日追到

終於返到屋企可以訓覺

請啦
星期日再二刷

未入場睇《中二病》嘅朋友注意啦，本周末嘅係最後場次，大家要把握大銀幕見到六花嘅機會呀！❤️

本周場次如下:
the sky(奧海城)：15/6(星期五) 12:40pm，17/6(星期日) 11:00am
MCL德福：16/6-17/6(星期六及日)5:45 pm

《映画中二病也想談戀愛！-Take On Me-》
今日 暗黑神話最終章

🎞️戲票發售中！
嘉禾院線：
MCL院線：

#中二病也想談戀愛 #中二病 #邪王真眼 #暗黑神話 #愛的逃脫

二刷last場

原來仲有

刷

諗諗下都係想刷多次 星期日奧海城

我刷德福

次次都係德福好悶 轉下場

德福同奧海城邊個場靚d

奧海城戲院成年冇去了 唔清楚

你班友真係好痴線
唔會睇到好心痛架咩 （唔係講錢方面）

唔明

越刷越唔捨得

我知 但硬係覺得唔繼續刷會後悔
最後一日點都要捧場

依家唔刷等幾時,入坑作o既最終章
如果打後都無得再睇,依家唔刷一定會抱憾終生

奧海城感覺好過德福

兩邊去曬
如果奧海城靚d咁我應該去奧海城最後一刷

奧海城係the sky？
我覺得同德福差唔多
btw我係睇德福嗰場 隔離個細路勁撚嘈
想喊 係咁鳩up
佢老母又唔理佢係度訓
正仆街

老老豆豆 中二病唔覺得係細路睇
可能除咗好型好得意無咩感覺

個老母會唔會純粹無野做就同個細路是但睇套卡通

如果星期日最後一場先嚟搞啲噉嘅嘢我一定屌撚爆佢

之前早場成日有呀伯呀嬸入黎hea時間

其實真係好癲
Medialink狂推叛道 但係啲票房 2套戲差唔多

總集編都唔知有乜好推

我覺得the sky正d
今日坐六院音響好過荃灣幾多下…
仲有幾個學生妹

諗起中二病第一次劇場版

講起我就扯火啦

大家都被背叛過

德福係唔係加開場
睇movie6見到仲有星期一二三場既

似係個細路想睇
個細路係咁對住佢老母估劇情呀 解釋d詞咩意思
即係中二病係點點點
本身想屌柒佢但係對方係細路
對住個細路發火又好似冇咩意思
唉 真係吹漲

真係喎 八刷嘅節奏

係咪有幕重覆左呢幕

推老一輩認識動畫 但係入場嘈住哂就唔好了

但佢老母訓著左

摩尼車

琴日早場隔籬係個啊伯 但佢明顯係acg迷嚟 有上巴哈 成場戲佢都好似好enjoy噉 唔似係攝時間嘅廢老

星期一啲時間啱啱好 諗住星期一睇最後一次
但又想星期三最後一場入去睇 點算好

有時都會見到d中坑地鐵睇動畫
我既未來

唔緊要在座咁多位都係

不要再說了

8刷

如果我星期一三都睇就變咗9刷

唔掙在睇埋星期二十刷

同埋想問下mcl有冇得現場買兩日後嘅飛

我有諗過 還掂都8刷唔爭在湊夠10刷

你呢

刷左星期日先算,
刷完星期日應該會等佢LAST先埋齋

我見星期一啱時間所以想刷多次

而家諗緊星期二刷唔刷好

我星期一都放假,無野做或者會刷下試下奧海城

星期一奧海城冇喎
要試奧海城嘅得返聽日

噢,聽日奧海城個時間唔岩

而家聽こころのなまえ，聽到最後就諗返起劇場版最後嗰段，再諗返起第一季第一集，回憶一次過湧晒出嚟

ed後面嗰段

好正,日日LOOP

劇情版上咗之後我已經loop咗3 400次

こころのなまえ

想聽現場版記得7月ADS支持ZAQ

屌佢真係款款特典,key chain poster 掛畫 file都用同一張圖

應該淨係訂兩隻算,諗緊both bd定DVD+BD好

full name嗰度係咪填我個英文全名
同埋地址係咪中英文都得

填英文會好d

btw要睇清楚有冇特典,有d網係寄海外但係海外唔會比限定特典你(例如hmv)

amazon好似係bd 收納box

唔該晒

電話no.駛唔駛打埋+852喺前面

呢個唔知

佢係送上門定點 如果淨係上門送隻bd碟咪好搞笑

寄上門架

信箱定有人送上嚟？

ching們傻左？
我2刷己經覺得夠
點解可以十刷

應該都係快遞上門

本身想睇ZAQ 但係對其他歌手完全無興趣
個價又唔係平

有無link
google搵唔到

我都係

最平好似都要580 我買多隻BD唔好

佢個意思係咪話到時會俾個bar code之類嘅嘢我，之後可以拎去7仔ok俾錢
唔係嘅直接信用卡俾算

決定唔到買第2隻係BD定DVD好

DVD平D, 但BD好似易D甩手?

點解要賣

應該係日本便利店?

賣唔賣都買BD啦

你地用邊間代購買BD？
無信用卡

上門 有個好撚長既紙皮盒入住隻碟 好on9
利申買過一隻

買過幾次都係DHL送上門

出門口

我刷德福
睇完話我知個場點

首刷奧海城
係奧海城屙緊屎

我嚟緊 一齊屙

頭先塞一塞車而家先喺旺角道落車 大檸樂

有場 你可以試下

星期二4點好似幾吸引

頂 星期三四點岩曬我
早知唔使今日咁撚早起身

頭先見到疑似巴打

個個都似架啦
又唔夠膽搭嗲

見到佢睇連登

搭嗲
認得出請食飯

應該係頭先屙緊屎嗰位巴打

睇完

你是咪藍衫藍褲

依個真
連登仔包場

唔係 你係咪用白色sony電話

成班痴線佬

做咩

無錯係我

利申自知做咗d仆街野

竟然真係你

特登開一開連登等相認

果然真係首刷 戲院都唔識去

你唔撚係睇住我搵入口呀
好柒

你覺得呢

最尾播sparkling daydream果度真心勁
本身已經好鍾意首歌
終於明之前巴打講既野

笑到仆街

sparkling daydream+第一集嘅片段
雙重攻擊

最初既感動

冇我你應該開場都未搵到戲院入口

私の目 見る？
正中紅心

不過臨尾都要虐返次七宮真係

七宮得罪左監製d咩

我都終於領悟到連關天則嘅真理
話說哩個term係咪七宮自創

係咁相認想起埋人底咁

連關天則應該係解命運
套戲講七宮如果當初無同富樫分開 咁就無六花同勇太既故事出黎

前一晚我睇返第二季第十二集都有講過連關天則
同一句野入面將「連關天則」轉做「命運」都無大問題 應該命運係咁解

sor for 1999

毒撚底起完又點
WFC

噉事實係真係相認咗吖嘛
雖然冇即時知道係對方 但而家都心中有數啦

呢樣野係過去現在未來都一直存在
佛教提到嘅因果報應都係連關天則嘅其中一部分

相近
其實好多野都係整定
就好似七宮會搬走咁
如果七宮唔搬走，結局可能唔一樣

同時七宮自己係我同佢嘅自我之間
選擇左佢嘅自我

所有野都係連關天則

btw屌你直接用我去代稱勇太
你就想

唔通我穿越左過黎又要話你知咩

樓上巴打都係因為連登天則所以相認

連登天則

廣東話咁難學你都學得識

嘜撚嘢連登天則

呢個都係連關天則之下所得出黎嘅結果

認真 你今朝問我戲院點去 我重帶埋路

屌 有咩
我淨係問過實Q M記係邊

我喺3期行過嚟 一過到嚟就撞到你

oh shit
我淨係記得我有搵入口係邊
可能屙完屎太爽唔記得有問人
一切都係連關天則

竟然
我重同你一齊屙屎

變gay post

其實十花真係好撚正

唔小心訓著左

不過佢神出鬼沒好搞笑

每晚都聽sparkling daydream聽到瞓著，第二朝瞓醒重戴住耳機聽緊

無6刷到

聽日囉
我重諗緊9刷定10刷好 我只知如果唔刷一定會後悔

希望多啲人入場谷到星期四五都有場
德福真係全港最好嘅戲院 有咩戲都係佢上最耐

屌,聽日再刷德福

聽日見

9刷起底痴線佬

哩啲先係痴線佬
btw點解2月嗰陣我喺日本冇入場睇中二病

一整日份量既理世

我最後悔冇收到啲特典

見人少少先貼
btw香港好似冇左片頭個條5分鐘短片? 最後可以影相
廢事你地買bluray之前睇左張圖先 想睇先禁入條link到

係咪有得見真人

4個聲優同監督？

張飛上面果五個同石原

係 多數動畫劇場版都有呢d

btw啱啱諗到
如果琴日朝早我選擇落UG行過去戲院而唔係1樓 就唔會撞到你 我哋就唔會相認到 你亦可能繼續搵唔到入口
噉算唔算係連關天則

係愛呀

痴線佬

遲左出門口

屌那星聽日嗰場我坐開嗰個位俾人買咗

我今日買C10
但係畀隻小學雞坐左
搞到我要坐c11
左右聲道好唔平均
成個感覺好唔協調

真係有分別㗎咩
我平時德福坐開側邊位 琴日奧海城試坐咗中間 感覺冇乜分別

我覺得有
所以我寧願坐a9 b9 都唔會坐C12/13呢D側邊位
望個畫面又唔係正中
睇得唔太舒服

ab都坐
f1俾人買撚咗 諗緊坐邊好

轉奧海城囉
早半個鐘

聽日買埋星期三張飛先 費事又俾人搶咗個位

想儲多兩張德福

睇樣似星期三埋齋

咩道理

聽日應該知

諗緊聽日刷唔刷奧海城

我都唔知
可能因為我平時睇戲睇德福多 唔想混雜太多其他戲院嘅飛

刷啦

我極少去德福,最快都要搭45分鐘車
偏偏德福最常上D動畫

新映fb上個禮拜話星期日埋齋 結果唔係 希望今次都繼續係噉

賣得兩個位
聽日去到比對現充笑尻我

多數毒撚都係即場買飛 唔怕

要睇返飛先數到刷左幾多次

最怕得我一個毒撚

如果聽日睇到真係重有我應否11刷

6X2=12

星期四五

聽住sparkling daydream嚟覆哩個po

其實哩個畫面係喺邊度出嚟
我淨係知第一季播op時出現過

咪就係第一季OP囉

我個人最鍾意呢張

如果我想睇多次第一季應該12集全部睇多次定睇舊劇場版 睇晒12集我冇咁多時間

舊劇場版我覺得有好多重要o既位無剪到出黎
係新畫面好睇d

傻左咩睇咁多次

有好多野旁人睇落的確好戇尻好無謂
但係其實每件事o既背後都有佢o既意義

就好似求婚大作戰,建三去投球一樣
不停課金去掟個完全唔值錢o既袋
但係對建三黎講呢個係一個儀式,係一個宣洩,係表示佢內心對世界o既控訴

我正想講
個個當我on9仔

I know that feel bro

頂見到哩幕有啲想喊

我明

成套野最深刻係呢一段

只係覺得你地好癲同埋好多錢only

果個心態我明

有錢有時間我都可能咁做 不過無錢所以淨係二刷算 畢竟又想買bd追特典

呢幕幾時架？

第一季第10集聖母的便當

組團去未

巴打住日本？

係 但張相係上年影

留學定做嘢

mcl塊board暫時淨係show到星期三嘅場 所有戲都係

已經買埋聽日嗰張

幾點

留學啦 做野好難有時間走黎走去

德福1:10 同今日一樣

每次去到青森龍飛崎個場景就知道去到尾聲 好唔捨得

臨完都要虐下七宮

七宮好慘

睇嚟要聽日先知有冇場

岩岩睇完
我一開始以為六花要移民，最後原來只係參加婚禮？
劇情同第二季差唔多，又係愛情vs中二病

旅遊節目嚟

好驚 好驚聽日睇完見到星期四五冇場

呢一日終會到

我知 但一諗到就好驚好唔捨得

oh yeah

星期五暫時得荃新12:55 同埋唔知德福會唔會重有場

荃新環境如何 我可能會試刷荃新

細場,如果你德福坐開D/E
荃新可能要坐後兩行

無限加開

我幾乎可以肯定mcl既人有mon住呢個post

但德福好似聽日last
如果哩度有德福嘅職員希望可以星期五開早場

一齊許願
如果港島開場既話本人一定二刷

真．最後一場希望可以好似ngnl0噉喺海運戲院上

聽日10刷

巴打座咩位

又要相認

唔好post我出黎

F1

其實係咪假㗎 mcl官網又冇movie6又冇

似假喎 有咩理由而家網上都未show有場
聽朝再check

mcl係咪中二病同魯魯修都落左畫？

魯魯修咁快落？

網上兩套都揾唔到
仲諗住三刷魯魯修

魯路修唔洗睇咁多次啦 第3部都唔係特別好睇

無睇魯魯
TV完左就算，硬要好似數碼暴龍咁掘返出黎
好驚爛尾

冇爛 接住遲d新動畫

我覺得唔係無
係未

想睇就睇架喇 對呢套野特別有感情
好似班痴線佬十刷咁樣
第3部係指皇道？

係

皇道等香港上映先睇 咪劇透住 雖然都係總集篇
續篇既話最遲下年年初就有
ＢＴＷ 想問下中二病ＭＣＬ是咪落左畫？
如果未既話 有無巴打可以幫我睇下魯魯修落左未？

11刷

越睇越唔捨得

中二病得兩間嘉禾(奧海城+荃新)
魯魯修好似已經全部落晒 上movie6同wmoov都唔見有

有冇奧海城the sky職員出嚟解釋下點解首ed播咗3分1都冇就停咗同趕我走

我懷疑係因為見到啲人走晒得返我一個喺度所以停咗佢 但你都冇理由無啦啦停㗎
睇咗咁多次未試過出現噉嘅情況

香港戲院係咁仆街

我的心碎了
如果聽日荃新又玩啲噉嘅嘢我一定會投訴

得番一個

總會完

聽日應該就係

我決定今晚睇多次第一季 重拾最初嘅感動

等睇聽日又有巴打發現仲有幾場

我會第一時間通知大家

燈神

以前新番果陣睇左幾集棄左
近期補完番 即刻去睇先
星期六日仲有場

我聽日終於唔駛請假
星期六先12刷

下個星期重有場 我話嘅

予約最後機會

之前仲以為星期三尾場拿拿臨走咗去睇

訂左

大佬幫我慳埋運費

有無特典list睇？
想訂 但係唔想拎amazon果個

amazon就有？

搵唔到條link

應該計日本時區，過左十二點

真係有興趣既pm我

發生左少少事 好似多左一set出黎 依加我係一放個代購飛機一係搵人幫手食左佢

我幫你食

呢個係京ani自己個online shop先有

amazon係bd 收納box(未出圖)

屌lin登無得pm 唔知點聯絡你

有冇用LINE??? line add我 rekindling521

自爆完line id你先比個tg我 無用開tg

我都無用開line

返高登pm囉

返高登？不了

駛乜用tg咁麻煩 留低電話no.咪得

我有3個no.,你要邊個

一二三都係
不過我應該唔會睇了

一日有我喺度一日都唔會俾佢完

邊兩個巴打買晒奧海城咁多日嘅G9 G10

你啲飛尾儲埋應該多到五顏六色

上網買咗啲週邊，但而家淨係送咗兩個鎖匙扣嚟
啲大嘢重未到

個MV好柒

有無人會去ADS

其實有樣嘢我想問好耐
點解森大人同凸守明知勇太同六花已經過咗安檢都重要追 唔係應該入唔到去㗎喇咩
同埋點解佢哋喺機場lobby落返嚟嗰陣塊面有兩條痕

個到係觀望台黎 唔洗入禁區
條痕係 鐵絲網

我知係觀望台 但見到勇太同六花已經入咗禁區嘅時候唔係已經代表冇機會追到㗎喇咩 點解重要衝上去觀望台

要睇住佢地走掛 如果遲d有得問監督問題幫你問下

岩岩翻睇埋第二季
個心態又唔同左

我覺得佢兩個係瞭望台有嗌交
可能凸守鬧森夏放人走推佢埋鐵絲網
自行FF

一陣睇0910

竟然有阿媽帶仔女嚟睇

當左普通卡通片

9:10 mcl手足

上到第4個禮拜嚟講 比想像中多人睇
聽到戲院有人講話睇第三次

我表示

完咗我都未起身
唔知重有冇機會睇

一開頭黑咗畫面
新映又唔重新播過

睇少咗半分鐘

一開始以為電影效果，但見到無字幕已經feel到唔對路，之後暫停埋 新映還我30秒

張圖係咪冇咗？ 總之聽日好似last

原來啱啱bug咗

呢套帶小朋友睇其實無問題，唔好嘈住唒就得

不了，真係想聽都真係得ZAQ

巴打仲買咗咩

60x60抱枕 2件痛T

最後一刷

續作係唔同D，好睇過同期魯魯修好多
因為第二季實在做得太差，所以拖到今日先走去睇，比想像中好
不過已經唔記得晒第二季七宮d劇情

我冇機會睇

見到F1無人買就知你無黎

4院好似唔同㗎喎
不過點都好 要講さよなら嘅一日終會到來

唔好講
如果講左出口就真係
喺嗰一刻就真係完結

所以我冇講出口

你哋最後刷咗幾多次
我啲frd笑我用個腦偷拍 因為我真係成套記得晒

我應該8次

開頭我話佢痴咗線嗰個frd到最後都係刷咗4次定5次 都唔知係佢痴定我痴 但真係好唔捨得

佢聽日有批新戲要上 都預咗今日係最後 但估唔到最後一場真係嚟到時會咁唔捨得

中二病始終會有完嘅一日
但係我希望大家唔好忘記呢套作品
唔好忘記六花嘅中二病
唔好忘記森夏對自己扭曲嘅愛
唔好忘記七宮嘅選擇

大概我地都只係活係自己畀自己嘅框架入邊
一邊生活一邊飾演住自己設定嘅角色
我至今都唔知呢種算唔算係中二病
不過請大家正視自己嘅人生
他朝有一日離開呢個世界嘅時候會不自然咁覺得自己發左個好夢

中二病咁多真愛

我係唔會忘記中二病哩套作品 當年就u grad睇到哩套動畫 本身好迷惘grad後嘅打算 但睇完後我就有個明確嘅目標 所以冇哩套動畫都唔會有今日嘅我 可能都係連關天則

廿零日後都出牒 大家加油

係咪呢間 好似唔多似

巴打有冇龍飛崎嘅相

難d 冇機會去

隻牒聽日先到 睇住開心版先

邊度有

動漫花園?

未有

down完喇喎...

咁快既話 應該得幻之

等正體未幕

六花硬係畫得特別靚

op畫風個上色比較貼近小說,叮有一番風味

首刷果陣真係好驚喜

第1次睇呢個鏡頭堅心動

係呀！！！！上面rikka拍自己面都係！！！！

肯定係曬女

岩岩睇發覺出左幾多京都其他作品既地方

無記錯有無彩限同玉子市場

仲有京吹張椅

買完bluray唔要入面條code既可以搵我

我都想要

兩部自用
非自用即刻爛春袋

咩code有咩用
我未開

抽10月有個中二病既event

日本？

比你算
加我TG

屌你咁撚快有

我個fd fake我,果陣話18號收到 19號就寄

琴日發現仲未收到 問下佢先知佢仲未寄 今日先寄左

btw張色紙咁撚大張 jeng

中二病情節太少

張色紙係咩特嚟？

搵左fd幫我收貨，點知條仆下年先返香港

簽名板黎

我直接約佢出黎交收

sor囉 日本好曬嘛

佢都係日本拎番黎香港再同你交收

你搵代購 我搵朋友直接寄上門嘛

我星期一起每日返學都幻想放學番到屋企就有BD放係我枱面

京阿尼特典黎

唔知依加訂仲有冇

幾好睇 但係見親七宮講野都想喊 好似每一個畫面都用刀桶佢咁

不要再說鳥
時間會幫佢沖淡一切

BTW,我搵返我6月3號第一場睇嗰張飛

有keep喺銀包

痴撚線12次

我都幾鍾意中二病d角色 諗到佢真係完全唔會再出新作 連ff既機會都冇就有d失落

真 本身都諗住會唔會有第三季 ova之類 點知知道真係最終章嘅時候成個人down晒

好想睇埋另外兩本小說,當平行世界咁睇都好
但係無代理入,漢化又得頭兩冊

試下睇囉 我都係背完50音 唔知點解拎起本書就識睇

可唔可以整個ova平行世界比七宮捉勇太手?

可能有呢個平行世界
但係唔會出OVA

睇得明?

明 已經睇左3本 可能睇得太耐動畫唔知幾時吸收左d知識

好勁
我50音都未記曬

睇睇下就記得

我記到50音 但一見到漢字就收晒皮

我覺得可兒江仲救緊公主 川神舞仲打緊怪靈 托爾仲同小林一齊生活 但係六花 七宮 勇太 凸守 丹生谷既故事就真係完左

同人自己寫就有(應該)

漢字唔係仲易咩，係唔識讀

有d要讀出黎先知 ka好少漢字有標假名 我睇緊安達島村差唔多全部都有標勁輕鬆

跌左個耳機
想死
即刻上網搵搵極都無
有錢都買唔返

有冇影錯到

搵返,執返身彩
嚇撚死我

我都想去聖巡

去囉 幾開心 去過兩套

無錢無時間

一個禮拜jer

無伴又唔識日文

自己去咪仲開心 去日本唔洗識日文

邊有咁簡單

去完就知 我都係一個去 冇乜點用d日文

自己去過兩次，同fd一次，各有各好玩既，不過識幾句對答真係會方便d

再有下次就上傳無碼版

上次同兩個fd去九唔搭八

嗰段真係笑死 唔知係咪我笑點低

下次應該加埋你企喺噴水池前面大嗌邪王真眼降臨嘅畫面

本身聖誕節都諗住去日本毒遊一個禮拜 而家諗緊好唔好跟勇太六花嗰條路(當然唔計郵輪 )但又搭內陸機又剩會唔會好嘥錢 同埋怕北海道會凍死

應該貴
分兩次啦

本身係諗住100%跟足路線 如果分嘅話應該會1次喺京都東京嗰段1次北海道青森 諗諗下都覺得跟足晒嘅話好痴線

唔好曬太多時間搭車

識少少日文可以同當地人吹吓水

之前巡未聞花名有個阿姨仲話幫我帶路

不過唔識日文應該都無問題，去旅行無可能識唒當地語言，不過準備要做足啲咁解

如果分兩次嘅話就唔會 最多都係去東京嗰段啫 應該會試下坐通宵巴

咁班fd都要夠毒

坐車坐到痴線

早兩個月去左青森+北海道聖巡啲相都仲未執
果時仲未有BD可以對住嚟影 唔知中左幾多呢

我差唔多記晒啲地方 唔駛對住都應該中到8 9成

京都可以去埋玉子同吹部

如果有機會我會去搵下不可視境界線

出年諗住單機聖巡

天氣唔好影唔到

再去過